其實住半山果班人係咪真係唔洗返工？

唔洗返工果種生活其實係點？
會唔會其實都唔快樂？

辛苦過你

得閒咪落街食個飯

公司老細住君臨天下過億單位
每日朝七晚十二係公司做嘢

通常唔開心
物質太富裕

岩岩相反 住半山但要返工既CEO級數大壓力到殘
管理自己身體要好嚴格先做得耐

你話半山獨立屋富豪唔駛幫人打工果d咁無得講，佢地係黎嘆世界

點解呢

你咩size公司

點先做到唔洗打工果種富豪？

要返工仲要比你地更加早出門口

日日比老豆屌完
老母就丟低幾萬叫我出去玩

砍掉重練應該最大機會

細公司，兩百幾人左右

Elon musk 有錢過誠哥好多好多, 但仲忙過好多人, 富豪番工係忙得來享受

喺屋企咪翻緊工
職業：兒子

大部份富豪都係要做 (當然好多人幫佢)
唔做嘅話收入滿足唔到佢嘅奢華生活

唔洗做嗰啲係富豪嘅兒子

富豪工作係為樂趣,成就感
市民工作係為生活,壓逼感

香港做得富豪嗰堆視工作為興趣
佢地唔到死個日應該都唔會退休
反而做兒子真係係未必要返工
而父母唔洗富豪級都大把依啲人

...200幾唔算細呀嘛

果班人所謂「做」

都已經係上晒岸靠把口開下會傾下嘢
最多好聽啲叫用下腦, 難聽啲叫9up

下面班細嘅好多都已經自動導航, 做得慢咪被人屌下

唔通要自己整powerpoint 畫圖 present 咩

咁有錢都唔享受，有咩意思？

脷伸：負資產

我話你知啦
你估好似市區咁揮下手就有的士咩
行落山食飯個下真係好撚辛苦

係超級有錢人眼中, 呢D 最多都只係中產
呢D單位咪就係3太買黎送俾個仔收租用
咁住係入面果D中產就梗係要死命做野

屋企人份工係佢興趣
我返工當愛好

點解唔係叫廚師上黎煮比你食？